 Для успешного запуска проекта создайте БД в соответствии с application.properties. Код БД находится: sql/buscompany.sql


 Краткое техническое задание:
 Автобусной компании, занимающейся междугородными перевозками пассажирова, требуется сайт, на котором пассажиры
 могли бы заказывать билеты на рейсы.
 Все рейсы выполняются из начального пункта до конечного пункта, без промежуточных остановок. Автобусная компания не
 выполняет рейсы с пересадками. Каждому пассажиру выделяется свое место, проезд пассажиров “стоя” не предусмотрен.
 Администраторы компании должны иметь возможность добавлять и удалять рейсы, определять цену билетов и т.п. Клиенты
 должны иметь возможность покупать билеты.
 Вам предстоит написать серверную часть приложения.
 Для взаимодействия клиентской и серверной частей приложения используется REST-интерфейс. Клиент посылает REST -
 запрос (Request), передавая в нем строку в формате JSON. Некоторые параметры передаются через заголовок HTTP-запроса. В ответ
 (Response) сервер возвращает свою строку, также в формате JSON, которая содержит информацию о результате выполненной
 операции.
 Для идентификации администратора или клиента используются cookie. При выполнении операции “Login” сервер возвращает
 cookie с именем “JAVASESSIONID”. Во всех остальных запросах предполагается, что клиент передает эту cookie.
